今日好多人得外科口罩，唔走到時又話班人累街坊

班狗宜家一黎就放彈再衝
D和理非頭盔都無個，到時又要勇武做埋救人？
今次黎得咁急，要守既就比多幾日人準備
同宣傳多D先啦
班狗唔清場，純粹一人打幾棍再叫你走都做得出
要留既話，起碼一人準備一個頭盔先啦

停止分化，停止指責

推

啱
大家都冇gear一有咩事又害到前線

溫馨提示大家就好 唔好咁強硬既態度